【PES 2021 討論區】(6) 1001咗無人講咪我講囉

廢話繼續，憤怒繼續，課金繼續，post圖繼續，入坑繼續，繼續繼續...

係喎1001喎

即係Po張圖

夾硬來正選全部經典人...

遲入坑得幾隻經典人
想問下隻金蘇金寶同紫拉莫斯好唔好用

cb有呢幾隻揀
普通vvd
紫zouma
紫拉莫斯
金蘇金寶

VVD+蘇金寶
拉莫斯後備，可中可邊，好用

新手上路隻game點樣快速賺GP

睇matchday final
睇一場有10k

Lm 旺一旺埸

抽神好癲 最撚好果幾隻金卡全部抽中哂 羅馬尼奧 路明 碧根 金寶 老馬

都係，我都覺好好彩，至少冇重複過

報告一下 今集第一次 一抽入魂 施治

傳說中今集最強 勁過當拿隆馬 古圖斯 簡尼，現時用咗十幾場感覺好似簡尼反應快啲 ，但尋晚打五連勝果場個對手隻施治就好撚勁 我14射10中 佢撲撚咗我9球拎埋MVP 五連失敗

果日送4隻傳奇我4隻重複呀 同你比真係相差好撚遠

咁我又冇咁多紅卡姐...

17隻 多你好小

9張

係喎你用緊嗰pes apps 係咪my pes?

PESHUB 21
仲有個PESDATA 21

Okay 飯蕉

pes出左更新冇人講？
pesuniverse 出左op3冇人講？

留名 上網搵對手搵親都係唔穩定連線 啲人上網有無咁廢

PC定PS?

冇人講咪你講囉想比人po果篇野？
隻game出左咁耐 比佢呃入黎玩既都退哂啦
d patch不過係味精有乜好講
換湯唔換藥 問題依舊 同fifa一樣

Fifa 個gameplay 垃圾到狗都唔屌， 起馬pes 好佢99 倍

你係新玩蜜月期定老玩家先
我初初玩返pes都係咁諗 玩左幾個月就發覺都是一撚樣唔使爭 要讚pes就得返讚佢face好睇過fifa
一隻跑唔郁石頭人 一隻花式溜冰 ai on9程度互不相讓

Fifa pes 基本年年都有玩，雖然pes 有時會令你球員變膠，但pes20 起動作 真過fifa , fifa 人波唔分離，人波動作好似一套技咁set 好曬. Btw, 有返競爭係好事。

又遇到大陸「柱造廠」既外掛狗
之前已經有遇到呢班人既其中幾個，個個都係狗

嘩，場均入4.27球，神級咁喎
重點係5022場sim，sim一場要15分鐘，加埋1255個鐘，仲唔係外掛?

好多紅色，仲要全隊18人全部滿級

知道你係Lag狗，本身預輸，慢慢同你玩，但都贏到你3比1，吹呀
舉報、黑名單

競爭就算唔上架啦ut咁受歡迎咁吸金 mc就霉到狂送野吊命引人玩 我單機撚先玩pes 中意個節奏慢d
但主流都係online玩家pes都係無得鬥架啦

單機pea 完勝啦， 有得隨便改， 加傳奇。 玩車仔，祖，皇巴傳奇都爽。

*s

淨係呢d表面野 你唔提下個劇本同d on9 ai
offline開場友誼賽個gameplay好正常 一去到ml就變左第二隻game咁(當然唔係場場都係)
但明顯係特登設計到咁 知道左呢樣野之後真係狗也不屌
anyway兩隻game既ai都大倒退 打和啦

今集vvd好似廢廢地
想聽日中華拉尼睇下會唔會好啲

1對1，防高空，頂角球，都係好勁喎

佢轉身補位唔夠快
對面太多包皮 t9果類
一放佢回唔切身

奇撚怪 更新完我連線打順暢左好多,基本上十場得一,二場小小LAG 好過之前好多
有無人都係?

咁只講回身爆速 華拉尼緊係勁過VVD ,聽日隻華拉尼99搶球喎 勁過CS1果隻 屌佢老味 啱先昇爆左又出隻勁D

你有紅金寶仲用呢啲？

5:03pw ps4巴塞小將真樣成隊齊哂

紅金寶都要拍華拉尼 我又無佩奧爾 碧根

高列巴尼呢？

點解聽日有varane?

皇馬球隊精選

唔係今日咩

佢講既時候未過12點

有冇人用唔到線上我check過唔係wifi問題

update
你可以上官網睇右上角icon

抽咗 又抽唔到最想要既卡斯美路 一隻拉莫斯 二隻華拉利

你有新果張韋拉唔會想用卡斯米路
利伸：有韋拉 卡斯米路 金卡列卡特 影帝

又俾隻傳中咸爺我

韋拉成日殺上去呢 我有曼城隻紫洛迪高 想要卡斯美路組雙靠山或輪換用 總之就係想要啦

重複？

又唔中華拉尼 中拉膠 魔笛 高圖

我有紅卡咸爺啊～
佢俾張金卡傳中專家碧咸我呀今日打咩友賽送...

都好啦 三隻唔同 我上次Cs1同今次cs2都有重複

恭喜晒 雪櫃又多一件

今次張高圖差過上次果張
另外felix都係 不過今次冇抽下體會

擺落B Team...

我 馬圖斯 今次算OK

咁都叫競爭
唔係平左 都唔會買黎玩下
我係當抽下球員 打下飛機

打機就打機 用隻messi 控一下都彈離身 乜制都無㩒
即傳 又傳唔知去左邊 下下要控一控先傳得準

2隻都有玩下 我就揀返fifa 至少順手好多
又有sm玩 on9波2隻都有架啦
不過pes嚴重好多我覺

個konami id點link 去ps4?

想問下有無人無買2021個UPDATE

係咪都可以用個D球衣同轉會資料更新?

我又中栢金

終於有啲運仔兩抽中C朗 三抽中卡斯米路

我又中費高 屌佢老母

老是常出現

上星期中左

依家官方送嘢送到癲

抽feature player
之前已經有Ramos
今次抽又出2隻ramos 1隻mendy

3抽皇馬：阿辛斯奧x2、摩迪我要華拉尼呀，拉莫斯、卡斯米路都好丫
2抽祖記：丹尼路，C朗，目標達成
1抽拜仁：Sule，目標達成
金傳奇：蘇金寶，已有滿級

阿辛，文迪，華拉尼....
都話唔抽架啦

Lite 版今日出咗

己經一星期只係玩十幾場ml hea玩 都唔揀最難黎玩
但真係好嘔心 就算九成都贏 但佢d做手腳真係玩到人hea玩都黎火 明明想控隻人去一邊 但佢就做緊第2個動作搞到你硬直 成撚日各種搞到你控制唔自如 果種體驗真係好火
剩係想真實咁帶隊踢波 唔中意mc ut果種超人足球
但冇90分果d真係低能咁款好無癮
史上最閪pes一定有top5玩隻game唔受控制真係好撚野

華拉尼，文迪都唔錯

華拉尼有三隻

一隻都無

我想要米佬

米佬日本仔話ss級 華拉尼都係 係人都想要啦

華拉尼X2 拉莫斯X1
心水係卡斯米路 阿辛斯奧 華拉尼

兩隻阿辛斯奧被我是旦食鬼咗，AMF人滿之患...

唔識用美欺

用梅頓斯打右邊 仲簡單直接

又，原來我唔知幾時有張普黑米佬

我都有喎無升過

我連普黑都無中過

終於上到千2分
收檔

點同你打呀

一路都4百幾分
問條無聊問題
個頭像點換架
我打左一個月仲係灰色咩都無

突發 重磅最新轉會： 我宣布 聽日 路明尼加將會免費加盟我既皇家馬德里

幾分喇你?

主選單，線上設定，設定完可解鎖MC成就拎金幣

你確定係免費?準備左幾多港紙?

手上有二千金,我決定使出一抽入魂大技 一抽中佢老母 強勢加盟

一定唔撚使動用港紙

以為今日出熱刺
原來又轉左
幾時先出返謝4

咪又係徘徊起56百分...
都開始小打...都係MD打三幾場收工...

其實已經有碧根，路明金卡，抽紅卡好似冇乜意思？
我見數值上都係差一兩點，碧根仲少...

紅卡有得boot 咁就差3-4點啦，同埋感覺上紅卡路明屈好多

Btw 依家抽咗38抽 路明尼加依然拒絕加盟

仲一次紅畫面都未出過

你咩名呀 撞到你都知

發動港紙技能

你依家有啲咩紅卡，咩球隊先

想問下如果升左金版Beckenbauer
拎佢去餵紅版 啲經會唔會繼承？

我呢BB班點撞你啲高級組

咸爺，C7，KAHN，MESSI，DelPiero，VIEIRA，NEDVED，SCHOLES，G.SILVA

金卡起哂度，加隻傳中碧咸。

恆常正選 4213
KAHN
碧根（金） 拉莫斯 華拉尼/VVD DAVIS
碧咸 VIEIRA
NEDVED
MESSI 路明（金）C7/包皮

唔會 黑仔的話得4千經 但有機會一野爆十幾萬

所以應該都係最多抽3次，有就有冇就算

唉 發動咗啦 依家總共53抽 一隻紅都無 真係要唔要無所謂果d就抽一野中 五野二隻，想要既就咁難抽 個ai咁撚勁既 識讀心術

我本身有兩隻金 一隻練左一隻未練
係咪拎未練果隻去賭好啲？

淨係紅色路明排出嚟 已經夠震懾對手啦 唔打得都睇得 金色唔夠驚嚇呀 抽三十野啦係都

緊係啦 留都留隻練咗啦

其實cruyff係咪仲勁過路明
諗緊等定追 本身用緊紫包皮

已經課咗好多錢了
話唔課唔課都又一隻碧咸 C7 MESSI KAHN啦...
仲有隻柏金頭先都唔記得打出來！！！！ 上次BLACK FRIDAY敗埋隻柏金啦
話唔課唔課最後都課哂5個package...

紅告魯未出過 但係個人認為路明勁d ，因為佢腳腳7注又雙槍將 速度同費托一樣 但身位接近90 姐係快得嚟拉唔住果種 最重要係佢模組本身就整得勁 走位前插好積極

你睇排名果度好多大陸仔個隊名係：路明尼加受害者委員會會員

thanks巴打 啱啱抽到了
係咪佢同包皮睇態好果件出果件？

咁快抽到 抽左幾多野

total 55抽中Beckenbauer同路明
Beckenbauer 好似第10抽出
馬圖斯興趣不大
呢張好似唔係btb

POTW中兩次廢龍，加多隻ALVARO...
哭撚咗
我想要KANE....HAKIMI

呢隻馬圖斯指揮官 真係一般興趣

唉 我94抽啦 一次紅都無呀 好撚慘

咁大獲通常平均30抽點都見紅

抽potw 把托咩 哂錢錢 我就真係哭撚咗 94抽0紅 痴撚柒線 想要果d永遠抽到閪咁

屌你老母 KONAMI

你姐，我抽細哨70抽先見紅 抽阿記80幾抽先見紅，今次仲撚衰 成隻game最撚想要就係路明 偏偏玩尻我

無撚興趣既施治就一抽中

我韋拉30 Gilberto20
其他冇咩興趣出
cech係咪真係最強龍門？

因為想要HAKIMI...KANE...
屌你老母KONAMI

睇嚟係我抽人特別黑仔 想問下你ps4連線 你係固定ip定隨機？ 我係固定唔知關唔關事，
暫時我個施治唔覺 好似當拿隆馬勁d

屌爆你老母KONAMI

夏基美還好 雙99速 ，但簡尼你見今集都無乜人用啦 依家多數人都打防反 簡尼跑得慢 好蝕 除非你主打433假九號 佢就好用

KANE...
3個字，有愛

固定ip 現役高圖好似勁過當拿隆馬？

二個字姐。ok u win

日本仔排 紅施治👉🏽高圖👉🏽當馬，係唔係就唔知 我就依家鐘意擺哂簡尼 施治出陣容 邊個扯旗用邊個 有時唔夠人踢 但個扯旗gk幫你神救番一 二野 就係輸變贏

簡尼我有 反應明顯快過我其他龍
即係高圖 艾達臣 ddg 紐亞
中堅係咪出紅金寶拍華拉尼多？

係啦 現時最強中堅組合 不過如果我有佩奧爾 我會用佩加華行先 佩 我個人感覺上位置感勁過紅金寶小小 佢總係會先一步卡係最關鍵位置

Beckenbauer 係咪多數掉去右閘？

防守嚟講 左馬甸尼 /中堅佩華紅金Vvd高列巴/右碧鮑 咁樣鋼鐵啦 剩低就係睇自己啦，不過其實碧鮑防中都好好

馬甸尼今集唔知有冇
我而家用卡路士成日比人放題
我淨返果啲一係艾巴一係tierny
頭先試左場路明尼加
啲走位揹位射術都勁過我果張99fp包皮
以前劏唔穿果啲比佢可以穿

又送兩張垃圾？

加斯居尼
另外果件咩來？唔識Tim

我就用緊金馬甸尼 紫艾拿巴 基達菲隻紫中堅打左閘 防守好好 卡路士我都唔用佢 除非要猛攻，推薦你可以用金波換隻德國中堅 K字頭果隻 打左中右都得 能力一陣影俾你睇。

路明尼加緊係癲先咁多人要啦 佢走位我覺得係最銳利果隻 你傳直線傳得勁 佢幾乎玩哂

智利 沙拉斯呀 以前winning頭幾果陣好勁

睇嚟遲啲真係會出尼斯達

3抽完
兩銀1黑 Isco

如果係我，我會用祖記，放哂迪比亞路、C朗、尼維特落場
迪比亞路比我想像勁，根本右腳美斯（除咗傳球），尤其今代R2射門好屈

頭先睇一睇個倉仲有隻咩fp telles
不過應該都冇咩用
我之前一直抽拜pool想要果隻Davis
見佢數值好高唔知勁唔勁
頭先試埋隻Beckenbauer 打中堅
好似仲勇過金果隻
不過我拍vvd唔太包得切
路明尼加基本我放beckham落amf
佢會識得衝果下波未到會拉返轉頭
之前用包皮基本果下放唔切佢就越位唔理

啲紅卡有隱藏數值架
新果隻紅韋拉碰撞低舊果隻1點
但可以撞贏舊果隻

係 我都用緊 迪比亞路好勁 值得投資👍🏾 基本上有呢三隻一定要用祖記

呢隻

無記錯應該勁過紫Davis啦 技能齊 有189高 打左右閘防守 專對付包皮 我試過同101包皮鬥爆 爆贏佢

都話路明個ai本身整得勁 好似C7咁 係特別勁

我覺得係 紅卡係勇猛d

嘩 呢隻野咁快嘅
聽日去球探到合佢出來先
話說c7我好似有4隻版本
球會版同綠底果張輪住用

仲唔比我等到你

紫DAVIS我用緊，係幾好用，速99加速99，回得好快唔怕攻上去

Po個能力上嚟昅昅

試下轉祖記先...
一直都係用ManU...
曼迷

我果隻係第一次拜仁Pool果隻...

我做咗個對比...

應該係呢隻

KLOSTERMANN數值都好好...
擺後備換入左中右都得幾方便...
但有DAVIES的話正選就唔洗諗

我覺得。

我夠係皇啦
你波衫可以照著番99曼果套 蠢

純防守好似k仔勁d ，davis技能有冇釘人 截球？

係

但因為講緊佢乜都無得卡路士用

Davies佢無得抽啦 要等

呢隻佢可以即食用住先 遲啲抽倒咪放後備

好似冇釘人

我覺得閘位傳中能力好緊要，傳中技能亦幾乎係必備
尤其如果對方中路堆人死守，要靠閘去拉邊、傳中
除非領先要穩守為先，先可能會換防守型閘

前排就係對個1千分，lag狗，2個後衛叮我1個前鋒，死守中路，lag環境吓我難快傳攻中路。既然佢放邊路，我就轉攻邊路，左右閘艾巴、阿諾各一球傳中助攻，最後贏3比1

防守能力方面，其實我覺得玩家嘅防守能力比重佔唔少，當然對家嘅邊路進攻能力都要考慮
依家普遍玩家都係主攻中路，如果對家都唔攻邊路，防守型閘就全場企，助攻弱，守亦用唔著，呢兩個閘貢獻就好低
我用雲比沙加時，感覺就係楊過，斷一隻手

係喎

但係我傳中多數都頂唔入呢 可能你識頂 咁緊係好有用啦，同埋我本身防守一般 多二隻係後面無咁易比人攻破 同埋我多數二閘唔上的話都會set釘人 用二閘釘雙中鋒 咁中間就長期4件

當然 你本身防守叻 用助攻閘係更好 依家多數都打中路 二閘拉邊都好緊要

抽撚左過百吓 一隻紅都無 痴尻線既咩

雲比係 Defensive Full back 你想佢點...
其實都係，所以好多時我出Sergi Roberto都唔出雲比...
左邊唔係DAVIES就ROBERTSON...

未有DAVIES我喜好KOLAROV / HAKIMI 疊瓦上來攻擊力仲勁啲...
所以點解我會抽今期POTW...因為HAKIMI...
有速有體能有傳有射...防係差啲啲...但無奈中垃圾
唯有用住金波...

我都唔係識頂，我有啲傳中助攻都係畀美斯、沙拿、小白呢啲矮仔頂入或者用腳射入
重點係傳中時機，係禁區角位40-45度傳，可以傳出阿諾、迪布尼果種又快又彎嘅傳中，落點好準。禁區入面嘅人唔洗高唔洗快，只要進攻意識高，搶點督入就搞掂

Exact7ly!!!
我用路明，細路，KANE經常會捉到呢啲好時機

40-45度傳 我會用l1加0傳 但個波好快 成日個波飛過龍去另一邊邊線

終於可以宣布 路明尼加 加盟啦。

160幾抽先中到二隻 好撚嘔血呀今次 仲差隻碧根 呢幾日慢抽希望中埋啦，不過無都無所謂

最撚緊要係 路明尼加

要有精確橫傳球+弧度夠

謝謝讓我們有遊戲玩

抵唔抵

路明尼加 勁

本身有隻紅icon 無咩點用

完全唔知道
依家可以用efootball點數直接買球員、道具、球衣
竟然仲有紅卡

啲紅卡唔吸引

好想將自己手機版D人入返晒落黎玩

維護 都買唔撚到

好廢 見人用過李三腳
打出來仲廢過啲fp

你都係比錢買 ，不過我係大股東😆

今季大家玩開咩陣容

應該問邊個教練

開始見到一堆拜神

Get唔到你講咩

多咗好多拜仁隊

頭版好多祖記變咗拜仁啦 人人都用路明

POTW簡尼又抽唔到，紅卡路明又抽唔到...
不過都係抽咗5下咁大把

有個愚問
有冇人知用4K電視 隻game會唔會俾佢硬推上去然後冇咗60 hz

謝謝你讓我們冇遊戲玩

搞掂埋 最後拼圖 碧根鮑華 加盟了

。

加油💪 好運起上嚟 可以五抽出二隻紅

Btw重複隻馬圖斯灰咗 好彩出一出大法即刻嚟隻碧根鮑華

呢個pool好難抽 179抽先齊哂三隻

我都係今日抽到碧根
total 都12x 左右
感覺上出唔到要停一停

齊三隻？120幾好我好多啦

見啲日本仔放big gun落amf又幾勁

佢哋不嬲諗嘢特別d 鐘意C7打AMF 美斯打CF 唔知係咪真係會勁啲

巴打有冇抽果張fp kdb

無呀 用唔著 好多創意中場了

我隻碧根鮑第一場對人就有波入 由防中衝上嚟入禁區 一控一射搞掂 對手900幾分

我隻紅美斯係打CF，左腳一抽又一粒

傳聞下星期出告魯夫

C7 中間拎波有位就狂抽

巴塞紅卡，必定衝呀！
準備好500金幣all in

Omg 😮 500金叫衝仲all in 哭撚左

真係謝謝你讓我們冇遊戲玩

啱啱打咗場online , 點解人哋嗰啲人往往身位都會贏到我嘅, 無論係我跑得快過佢哋佢哋都會追到 但係我又追唔到佢哋 ,其實係咪有制禁架

R1+R2
但小心自己失控走錯位走過龍...

有啲玩家係lag狗，你啲球員會全部遲鈍哂

窮L係咁上下啦～全副身家呀！誠意滿滿呀

100蚊 入左1400 coins 又要食三餐麵包

邊度有得賣？
送抽係乜來

三個 封面合作球會 75+ 既人 +1400 coins

得隻哥利斯卡

呢個係買game? 送既人完全唔吸引喎好似

No
買my club coins only

金幣定新果個點數嚟架

緊係coins 自己上fb 睇

我就買左 入埋

想問下主機版係咪同手機版一樣 除非無左license
唔係既話紅卡會留過年？

唔見fb有貼嘅

揾到了 thanks

呢兩條粉腸收咗幾多錢？！
一個門前避開個波懶係留後，一個On9炒飛機！！！！

認真，唔用手動傳有時就出現呢啲On9電腦判定

你個三角傳太大力

好細力咋

K 社handicap 世界第一

推

點留過年?
唔明

會唔會Keep到2022？

唔會啦
可能又有veteran bonus 下集比番幾個紅卡你

因為手機版 金卡紅卡係會過年

對親所有對手 前鋒組合都係C7加食屎狗 乜咁易抽既咩

我打咗兩場已經唔撚打...
兩場都係全拜仁，3張紅齊哂...
都係食屎狗+司機...
全隊800%
屈撚到喊

邊個食屎狗同司機

路明尼加，利雲杜夫...
中間梅拿，甘美治，馬圖斯，加是但一隻
後面 DAVIES，碧根，L.HERNANDEZ，柏華特
龍係KHAN

呢幾日對親都係咁...
MD失咗好多分

路明尼加=食屎狗 2020開始因為太屈得此外號

司機咪利雲囉

全隊800% 條友有無咁撚好運 抽中哂拜仁d CS再加精選 我正選得5件800

依家 自己無乜的話 都咪打Md 拜 巴 祖 出左幾隻紅再加cs 精選 好多人都齊腳7788 入去做送分童子

咁又，我都差啲齊全隊
4213
SANE 司機 高文（金波）
梅拿
甘美治 TOLISSO（金波）
DAVIES L.HERNANDEZ BOATENG 碧根（金卡200%）
KHAN

但對面全隊正選都精選/POTW/紅卡
Lv又高

我送咗好多分

我冇乜打Md依家好小再狂送分了 要拎野都打出面果個。

Btw 我另外個ac已經收緊點數幾日 個主ac仲未有。

。

呢堆紅卡得隻卜比sir係堅勁

唔順輸3隻丫麻
越輸越打，越打越輸

點解主Acc會冇？

卜比Sir都想要，仲有中田（有愛

我都唔知點解主ac仲未有

已經無打MD
其實夠人腳、唔缺道具已經可以唔洗打MD
MD延遲高，700分up內Lag狗斷網狗多
轉打線上排名賽升分仲好啲啲

請教一下點連Konami id
In game線上設定話由於目前konami id ⋯⋯⋯
唔知點搞

壞咗呀個野 等15號啦 話可能整好

個個話MC失分樂園，但我記得你好招積話MC係你既 得分樂園 喎 點解搞成咁呀？

勁撚到爆 單場5球 對人唔係對電腦喎

MD係得分樂園，排名係得分天堂

威武 拆到

報告：
呢幾日每日試下每日試下Total 9抽昨晚中咗食屎狗

又唔中美欺

一抽中fati 但跟本冇資源練

金波果隻都俾我 中埋

今次呢三個pool應該得fati值得抽
其他都冇咩用 不過fati正常人
應該都係上到96左右就上唔到去

中左隻美國仔 仲要 狀態d 放落雪櫃

美國仔得個快字
攻唔強 守算合格
但又係練到傻冇人會練

04果隻防中係咪拎黎食

本身有隻 食完上到90

佢好似max成47
上到30開始應該要成兩萬1 lv

隻野防守差 又唔快 長傳又唔算準

上次中左小花同fati
今次應該skip

又有金卡送

又中摩連迪斯

兩隻都抽唔到

之後抽完 嬲嬲地

走去抽下25K

中巴 迪莊同 馬體 占美利斯

哇 你真係 人哋想要一隻 抽咗300次都係得三隻馬圖斯.....

咁樣試下試下中既機率好似高過連續抽...
我老公抽林伯，拖治都係咁方法抽...Total 7抽中哂兩隻...

係高小小機率出黑波既 不過都要好運氣 紅卡同黑波係一樣機率，我就無你咁好彩幾下就出紅 不停比普黑我

一百三十幾抽先第一次見紅 ，三隻紅卡係人都想要食屎狗 先我就出隻馬圖斯 你就一擊即中 講到尾都係你好運氣

我唔錯呀今次 古烈治

中左金韋拉

屌你又係金碧咸已滿級 前後3隻

因為KONAMI謝謝你讓我們沒遊戲玩

你地果啲忠誠獎，金卡計唔計落去？

心思思想要埋隻紅碧根
金卡都已經好好用

嗚呀

想要就抽啦 反正你都係抽幾吓就中㗎啦 幾十蚊姐

好坑人

計呀

家用機版D紅卡冇得帶到下年，點解仲有人抽

等你有驚玩 仲咁多野講

你永遠玩2021可以帶到下下下年呀

FIFA可以帶到下集咩？

PES mobile版可以帶到出年
唔駛玩fifa既

咁你不如問吓konami 點解謝拉特同埋沙比阿朗素呢啲人冇普通版legend

咁我唔食啲金卡啦留返如果出年有的話

未出姐

想問 你哋個點數系統用得未？ 我主ac已經連結埋Konami id，但係商店度仲係只見到賣金幣

反而我另一個ac乜都無整 已經用得點數成個禮拜有多

痴撚線 隻食屎狗一有態就神兵降臨咁款 9分好似係最高

唯一明顯弱點就係set咗反攻要員都唔夠體力打足全場 80分鐘就見紅

有人抽才讓我們有新一代遊戲玩

上年係傳奇就計，2020十幾隻傳奇就送2021 5隻紅卡
不過今年唔知點計，今年送傳奇送得咁隨便

點樣可以家用版同手機版啲E-Points Group埋一齊？

全部連哂同一個Konami ID，好似係

連到 用到應該
有㩒入去睇 但無確認買

整了
仲Download咗電腦版LITE拎多萬幾Point

Why why tell me why 我個主Ac仲係得金幣，是咪唔歡迎課金人士 要不是我們課金者 你們早完蛋了

今日私煙歸故土 他日君堯也相同

今天我開心到哭撚咗

咁正 電腦dl埋多萬幾 咁咪一開始已經有2萬幾point

上一頁呢？

手機版又萬幾，電腦版又萬幾，加埋PS4有3萬幾...
互通的...

就係得一頁先搞笑

咁撚爽 dl就送呀？

係呀，入Game就有萬幾，同PS4一樣...
跟住Link KONAMI ID，要用電腦登入一次...
每個平台都要用Points買樣野先Link到一齊...
求其用500買個導師...

即係PS4 Link咗KONAMI ID後...
手機版Link ID，是但換樣野...
PC版Link ID，是但換樣野...
PS4版再換樣野...
之後你會發現3個平台既Points會Group埋咗一齊互通了...
「是但換樣野」就好似激發帳號咁...
一定要換一樣野先可以Group埋啲Points...

明 好清楚 但我仲未用得

有無手足玩ＰＣ 日職ＭＬ

又嚟食屎狗瘋狂記錄： 場均差一球就2 每場二球 真係好癲 癲峰C7都唔夠佢嚟

唔知你哋隻食屎狗咩戰績 放上嚟J吓啦

之前2018 2019玩開J League. 而家2021準備開Save玩ML 照舊得閒會up下圖/goals

交流交流，我4隻食屎貓、狗、老鼠、蛇

500金奮戰紅巴塞
1. 金波
2. 金波
3. 紅古華特
4. 普黑 朗格勒
5. 普黑 基沙文

紅古華特好似都OK?
係我巴塞隊下可以有99總評，即管試一試目標中鋒

唔掂呀 咁既數據唔可以稱為食屎系 要場均二球

有運有運 5抽2金3黑仲有隻紅，唔追告魯夫？ 點組你隊紅巴呀 課啦

金卡都好好J, 紅卡分別大唔大

你要睇埋啲助攻㗎嘛

零課

巴打你抽到未

第一抽就紅畫面 點知係黑鬼 已經知係佢 告魯夫我應該唔會重課 抽十零吓算數

點解係咪因為唔夠beckham勁？
我見張99beckham能力好佢好多

送果隻比狗好唔好用

睇你本身有咩人同咩打法
算係幾平衡嘅閘
如果你用開達狗果類9981
咁佢就冇咩用

我隻31級未boot都咁 告魯夫係盤扭勁d姐 同埋影子前鋒前插積極啲，其他全部唔夠碧咸勁 其實碧咸打任何位都好似btb咁

我都覺 我都係用beckham打cam
呢張告魯夫感覺係盤扭強
但beckham其他都好過佢
如果用來beckham落cm防守唔太夠力

二隻都未boot狀態下 我覺得碧咸好啲 盤扭比你全99都無乜用啦 呢二集一對一過人好難 大部分人都係打傳傳傳 1212

同意 如果冇beckham
應該細哨都好過佢
同埋之前細哨個pool有puyol

係 所以呢隻唔重課啦 無食屎狗咁重要

利張g8應該最重要

我覺得又係吹水 上年已經話出 出到依家都無

咁應該好勁

不過呢啲快閘又有一定防守體力
用落唔會差得去邊

我中撚咗

5抽中二隻icon 咁撚易抽既咩 第一抽古華特 第5抽告魯夫。 正呀喂 收工

你之前中伏今次還返比你
我都50抽中左一隻
啲人話張deco現位好勁

Diu

係 好開心 🥳終於平番次抽到 隻deco我上次有了，其實隻deco都幾勁 遠射猛虎射球咁款好易入 ，走位控盤都幾好 唔係咁多人 我會用

哈哈 不要提子🍇 我係佢老細 佢回贈比我咋

拎cruijff打左場
感覺差過beckham好多

第一抽 就紅色 呆左

lite玩家,我見又紅又金又綠
有無人講解下唔同卡色代表咩？
由靚卡到廢卡順序點排？

你中左隻告魯?

咁多人第一抽就紅 出左隻咩

係 用落手感幾差

紅 ICON 最強, 綠POTW 每週精選, 金 傳奇

紅金係legend
紅係要抽pool基本係強化版
綠係星期四出上一星期表現好嘅現役
星期一會出果星期大戰嘅球員
但同球員星期四果啲一定勁過星期一

係貪佢影子前鋒 前插積極咋其實

我用落覺得beckham仲積極
佢最大問題係守好弱
基本cut唔到波同前場反搶

你放佢咩位?

cam 我放佢落433

人哋都無Cmf屬性 呢隻首選係AMF SS

係amf 打錯左

以擺陣式時顯示果幾隻顏色區分，簡單黎講：
紅色：標誌時刻傳奇，傳奇既加強版，相同球隊再有能力加成，全黑波。
金色：傳奇，大部分黑波，少數金波。
紫色：精選球隊既精選球員(主場背景卡底)，或每周表現好既精選球員(綠色卡底)，現役球員既加強版，大部分黑波，少數金波。
灰色：現役球員普通版，黑銀金銅白波都有。

珍貴度由上至下，但不等強度，強度要睇番總評能力。傳奇球員狀態一直B不變。

黑波：總評85或以上
金波：總評80或以上
銀銅白：唔記得

你擺告魯夫打433既中間中場，佢影子前鋒經常前插，咪變左4213囉
4213個2正常要擺防中/全能中場，而且要2隻痴埋企中路
如果你果個2唔係防中，仲要企兩邊，咁你個中路防守就係一個缺口，好大問題

我防中果兩件如果出告魯夫打amf
就會出Beckham viera或者dejong
守一定係dejong搭viera好過搭Beckham
但之前出dejong搭viera amf用Beckham
感覺仲勁過而家咁擺

補充一句，433無AMF既位置
如果要用AMF，最好踢4213、4312、3412、442菱型、4141呢D陣式

我果個係4213來
不過會拉一隻2上少少打cmf

哦 我明了，中場倒三角果隻433
左邊1隻AMF，右邊1隻CMF，後面一隻DMF，咁都OK

古華特

今凍3隻點排
告＞古＞迪

迫我轉巴塞

有boost 變左第二個人咁

為咗隻古華特轉巴塞

D激發 有boost 多粒星

本身有隻紅 路明尼加 但唔太鍾意用

竟然路明係bug一般咁痴線勁
仲有冇其他紅卡？

仲有個紅 柏金 係雪櫃

我買到個433 3CF 雙AMF陣

3cf
仲有咁既陣

今集第一次出

琴日打個800分，佢踢3232進攻陣畀我掃個7比0
最鐘意對上呢D有前無後既陣

緊係啦 你打來打去都係用死一個防反4312 ，3232仲唔死硬咩 呢二集都係防反天下 再加4312強勢

踢開高普或者 謝4 433
想問下有無邊個4312好用

我主踢傳控㗎唔係防反㗎

其實你呢個陣都只係中場推前咗一格嘅4312

吓 你個教練唔係一開始果個4312咩？ 反攻嚟喎 你點踢我就唔知啦 不過見你之前post 既gif 十球有9球都係打反擊入

反擊型 拖連奴 ,原始果個 ,p.bisoli ,T LAUREY 控球型 北京國安，S.RONDINA

其中：拖連奴 T.LAUREY 轉咗陣 北京國安已絕版

個教練進攻風格係反攻姐我本人先係落場踢果個
我之前d GIF點會係反擊，D入波全部係人地返哂半場防守，全部係陣地入球，畀你回顧吓

呢D跑到隻狗咁既就叫反擊喇

吓 咁都話全部陣地戰 下面幾張你得3-4條友係前場叫陣地戰 呢啲叫快速反擊 咪都係防反一種

你下面費托果條link呢 係901鐵桶防反

其實打咩風格都係要經過傳控架啦師傅，只話自己打傳控係好空泛，不如你睇吓你自己比賽分析果度 影張相上嚟睇吓咪知囉 我就咁既

用進攻人數去定義陣地定反擊我就笑了
唔講咁多，一陣開Game再畀你睇比賽分折圖，手上得呢D，睇住先

我笑了就真 唔通3-4個人進攻入波仲叫打陣地呀 你影呢幾張無意思架 後場尻傳都可以啦

仲有 要send就即send啦 過幾個鐘喎 無人信啦

中左金告魯夫
好唔好用?

係喇係喇~
根據你講法：
有圖：就係無意思~
有控球率、傳球數：就係後場尻傳~
人少少進攻：就一定係反擊~
兩個鐘：就等於幾個鐘~
咁我一場入幾球：就一定係外掛啦
依家呢D圖：就一定係改圖啦

你不斷反駁就真係無意思喇，識波既一睇知，你繼續堅持啦~
咁就送多兩張超級無敵人少極速反擊畀你啦~~

拿 你呢二張就可以話係傳控啦 上面有幾張就唔係

你個比賽分析只係話你 控球進攻比較多咋 ，一半多少少另一邊已經係反攻 你要影埋後一頁控球率傳球次數果度先係

我都比二張你睇吓啦 呢啲先係真正傳控

除左反攻-控球果項，你要睇埋短傳-長傳
我之前係箭咀掂盡控球，短傳差唔多掂盡
場均係60%左右控球率，傳球次數160-180(140-160)

不過最近更新1.03版本，短傳球速比之前仲慢，之前既控傳/快速短傳係難做左，我轉踢得快速直接D，仲好D，上圖：

有傳聞好用過紅
金legend來講
告魯夫應該top3

我緊係知要睇傳球先叫你send呢頁啦 真正打傳控就係要顯示掂盡控球同短傳 場均 無160次傳球以上都唔好話自己打傳控，仲有控球率亦說明一切 無60幾以上 真係笑了，喂 我打快速反擊既都53%控球率 平均120傳球啦 咁你仲話自己打乜Q傳控 你都話你依家打得快速直接d了 一睇呢張圖你就衰咗啦 得53%控球

你以前係咪真係掂盡 無人知啦 總之依家就好明顯唔係

仲有你條片拎現實嚟講，咁我問你巴塞全盛果陣控球率係幾多？ 我親眼見證就平均60幾 經常70幾 90都試過

你仲叫打傳控？

點解會好用過呢 ？

紅果張聽聞走位柒過金果張
同埋紅果張physical低少少

上圖： 自膠 我係52% 講錯53

今集我無金 比較唔到 照計就紅卡點都勁過金 紅有得boot喎 你計身位係boot左未先？

我自己用咗三場就感覺好似佢走位一般 無我隻夏域斯咁成日衝前 睇嚟係要玩控球

我用拜仁衫
路明勁太多 同埋buff埋Beckenbauer
佢唔係果種禁區頂前插
我感覺佢什至唔會點前插
反而佢成日會係陣地戰果時
係咁係禁區入少少不斷出出入入破越位

原來要60%控+160傳先叫傳控，你定㗎？
咁反擊係咪一定要10秒內，11秒就唔係反擊？
呢啲記錄只係最近10場咁上下嘅記錄，可以一概而論？

一開頭就話我死用4312打防反
知道我唔係打防反，就話我啲GIF都唔係全部傳控，係反擊
我Show到啲傳控賽後數據，就話呢啲圖都無意思
我再Show比賽風格分析，就話我都唔係極致傳控
我再Show埋最近比賽數據統計，就話我呢樣唔達標，果樣唔達標

不斷轉焦點，你想點姐
不如講番最初果個point，我係咪唔係打傳控，而係打反擊姐？畀你揀

Btw, 估唔到如果現實巴塞打得節奏快少少，就係防反球隊哈哈哈哈

我知 上一集我有金卡告魯夫，btw 我都用緊拜仁 你隻路明戰績如何？ 我隻馬圖斯依家爭唔到正選入咗雪櫃 我發覺我隊波現時擺 尼維特 碧咸 韋拉 美斯 洛迪高（防中） 應該係最強亦係成績最好

路明多數贏到都8至9分
中間我冇尼維特用fp迪莊都幾勁
防中後備有金身米路同影帝
cruijff我見啲人要用施單轉身先勁
但我唔識出

唔使我定架 公認架 你唔好死雞撐飯蓋啦 講埋d咩11秒就唔係反擊 小學雞？

現代足球你一反擊 你做唔到射門入波果下 理得你幾多秒都好 人哋都回哂防變陣地啦 你講嚟都哂氣

你得果53%控球 點講都唔係咩特別嘅控球型 我打反擊既都52 咁你講乜姐仲 係咪每場轉邊多一次半次就當自己打緊TikiTaka?

有一樣你講得無錯呀 極致控球先係傳控呀 你只係比反擊慢d 傳多二腳咁解 姐係可以話係無風格

其實打反擊咪打反擊囉 唔使夾硬F F自己係打巴塞Tiki Taka式傳控喎 會馨香啲咩

比我揀 你咪四不像囉

我講路明入球率 場均幾多左右

施丹轉身係 右菇前加左菇上或下

場均3左右
有時有啲魚腩可以送6 7球一場

咁撚勁 3 咪30場90球

仲有你長用開果隻教練 上集有玩開係人都知 係打反擊勁架啦 你估我無咩

我無風格，四不像？我唔洗同你爭論，同我踢過嘅、睇過啲GIF嘅巴打絲打都有答案

你望吓你果兩張圖，全部指中間，唔知邊個先係四不像仲自稱打反擊，咁你嘅反擊都打得好慢吓喎

你都識講回哂防就變陣地，咁究竟係回哂防就係陣地，定係進攻要人多先叫陣地呀？自打嘴巴喎

你繼續針住果53%啦最近對手太弱，幾腳傳球就可以攻門，我錯

有時有啲友心態崩會報復
揾橡筋綁joystick掛機
同埋我唔算打得好多
所以先拉得高

乜你唔知全部指中間先勁咩 代表打法多變 瓣瓣有呀 邊中結合呀

你自己唔係話唔通11秒就唔係反擊咩 你自己用嚟反駁我㗎喎 你又自打嘴巴呀？ 慢就唔可以係主打反擊咩 邊個話架 快既打唔入咪轉打陣地囉 實變慢喎

究竟點算陣地都唔識？ 我答你啦 首先 人哋回哂防 企哂係禁區頂 前鋒都番到後半場咁滯

然後你自己隊波壓咗8個去對方半場 ，二隊係哂同一個半場呀 明未呀 夠唔夠清楚

所以由頭到尾都係你錯 講咩打傳控 咩風格都要傳控㗎啦

打901唔使傳控既 ？ 打英式長傳急攻唔使傳控既

係得你愛隊巴塞先可以稱為傳控？

你應該話你係打Tiki taka既 控制型既 而唔係話傳控

Btw 53%緊係比人針啦 真正巴塞依家都唔係打緊你所謂既傳控啦 係同你一樣 Tiki又唔係 仲唔係四不像

全部指中間係勁？
呢個只係以每次進攻嘅時間去反映玩家偏好嘅進攻節奏快慢，你就當係勁，真係笑死街坊咩

10秒11秒只係我鳩舉個例，去反駁你個60%+160嘅控傳標準。
快就唔可以主打控傳咩邊個話架 陣地短傳快咪變攻得快囉 實變快喎

關於呢個陣地，你解釋得好好不過係啱一半，我教你啦
陣地與否只係睇防守方嘅情況，防守方玩半場防守就已經係陣地戰，唔關進攻球員人數囉
如果8個球員過半場先叫陣地，咁打3中堅嘅永遠無打過陣地啦
唔通人地泊大巴，我得6個球員去進攻玩落底橫傳破陣地又唔係陣地戰呀？又叫反擊呀？
明未呀 夠唔夠清楚

話我係tiki taka+控制型，但又唔係傳控，咁搞笑嘅你Tiki taka咪就係傳，控制型咪就係控囉

幾時講過巴塞係我愛隊，只係起手紅美斯，抽埋紅小白，所以先用巴塞你攻擊巴塞無用，你話巴塞係屎，我都話知你

北京國安出來出去都係4222....
4312唔再出嗎

你是咪理解能力有問題 我無話你係tiki taka 自己睇清楚先講嘢

係既係既 咁以後得30%控球都可以話自己踢控球喇

有人唔認同咪話你唔識，對手弱二腳入咗

費事再同你爭論你果53%控球 貼圖出嚟又話我要求極致控球唔啱 但又話自己以前都係 ok u win喇

好大機會唔會再出了

我有 不過無乜用過 感覺係控制型囉

買左呢個試下

呢個我有 保亞斯 未升未用 不過呢個陣記得好似防守果個好用啲

我用緊呢個呀 新出 今集唯一433 3CF（不過今集強制性有一隻只可SS) 佢係就係做到上集個效果 但唔知係個風格閪既問題定今時唔同往日 今集屈唔到機 中間太密集

用二場輸二場 仲輸比600幾 第三場棄咗 即刻贏番個900幾

唔係喎師兄 我用多幾場覺得隻告魯夫好勁吓喎

感覺用佢出 速度爆發 佢第二下掂波會勁快 仲有拎波轉身好順同左右腳射內灣同腳趾尾西 我射親都入

想問下master league國家隊點樣辭職？

用緊呢個陣 有3隻重複黑波換咩好
己經有普通版尼馬，美斯，C朗，雲迪克
但龍門同右閘位無後備用

左閘先啱

唔續唔簽新約 好似係

咁就換隻左閘啦 純粹根據你既需要
我揀就戴維斯、阿拉巴、羅拔臣

醒起戴維斯係金波 換唔到
姐係阿拉巴、羅拔臣

仲有無人玩PES2013

PES2013 > PES2021 > FIFA

我覺得pes2013同今時今日既fifa好似

不過fifa比較多掣撳，比較技術性啲

pes今時今日仲係睇個系統撚唔撚鳩你

玩親彈彈波都係最易果腳俾個系統屈撻q，傳到空門兩碼都射出界

空門射出界真係好on9

依家轉左玩fifa根本唔想玩pes，pes啲波就算好簡單橫傳都會撻q，都唔好講撞射果啲

完全俾個系統屈死既，我用美斯都可以空門狂miss+單刀冇反應控波，係勁冇癮

同埋真係唔覺得pes既數值有乜用，系統俾你入就入

我fifa出麥巴比同57分青年軍打前鋒已經好明顯係兩個世界既事

pes打乜戰術都好，系統俾你入波就會走到好靚+射得好靚

係唔俾你入既，你華迪一樣跑輸維斯達加特

真，已轉fifa

想玩返2012多D

終於有利記精選

CS定精選呀

等緊最後拼圖 謝老4 紅馬甸尼

同一引擎，分別唔大

Iba仲係AC

唉，真係覺得pes好唔爭氣

我都好掛住我隊ml隊，但係gameplay真係打到未夠半場就想轉game

fifa打聯賽就好快眼訓，但起碼組織得輕鬆，個心唔會好唔安樂，同埋主要係練技術之後打pro club用

pes就傳個波都驚佢唔知傳左去邊

2012射波勁細力

有無ching 玩開myclub, 有興趣一齊coop?

抽50萬一個legend都無

2012 d ai 個個好扭到好似洛賓咁

果陣光頭佬成日下箭又易傷

2013試左呢個又開返個新ml玩

今日無精選出？

6隊英超club Selection

K社要放假

出呢堆嘛？
紅卡就羅馬

最近裝番黎玩

Club精選要星期一先有，分兩個星期一

今日送101小花

賓斯馬 卡斯米路 精選呀 無啦無啦

99咋 最高

三抽中咗最後拼圖

戰神應該唔抽了

電腦版LITE零課金又另一番趣味

屈機呀

打電腦版有咩感覺？

除咗謝4 馬甸尼出會課 其他不了 夠哂人

啲人好似勁好多咁...
定係我隊波廢...
但真係會重拾返零課金個樂趣...
雖然呢兩個星期都有送卡又送金咁...

冇課金慢慢打得到返來慢慢砌好似滿足感大啲...

你隊波廢啦 個個都紅卡隊啦今年

咁連線質素點同PS版比

喂零課金你想點

連線質素好似好過PS4喎暫時打幾場都冇話豬油過...
Lag都會有，冇PS4咁多 暫時...

我都話電腦連線應該點都好過ps4既，淨係電腦本身內置d硬件自動優化上網 ps4已經無啦 仲未計仲可以dl軟件

咁緊係慢慢砌滿足感大啲啦， 你屌閪都係慢慢屌先再嚟料 衝刺，一野出咗邊有feel

但依家速食文化年代喇 番工一日打得小小時間 我寧願速食

算啦PS4課咗電腦版我只係玩下，先前為咗萬幾E-Point先整之麻...最後都係換咗卜比Sir冇換中田...

明智啦換卜比 中田

我仲未有得換 send咗email去ko記 佢話調查

好可能係我開波果陣簡咗美國🇺🇸

連埋手機版，都有point拎

中田有愛丫麻
但卜比貪佢影子前鋒...
我打4222 一隻靠山DMF拍隻影子CMF超好用...
斯華+小白/米佬+卜比Sir

最近裝番PES2013黎玩大帥聯賽, 簡直係神呀

想問下master league球員退咗休之後都係會用翻真名真樣重生？

利申:新入坑

會

5抽中咗戰神
我想要Cafu多啲

戰神今集好野嚟 真雙槍將射門機器

卡富我用落比想像中勁 殺上去同回防好快

我就係想要Cafu

有冇巴打可以up pesuniverse最新個pack上黎
上佢個網dl好慢

請問有冇師兄有 pesuniverse v4 patch download link 提供？

玩ML啲球員個狀態綠色箭咀向上閃閃下果時
如果個人評分拎6.5分以上係咪會再升得勁啲

一google首頁就有喇wor又唔係難搵仲要係mega link

閃閃下=爆發緊 但係升既數值我覺得係隨機
有出場就會升 以前試過一場踢到曉飛都係升少少 第二場hea踢又係升少少 我就覺得唔關評分事

之前唔記得邊集高過6.5分會升多啲

師兄我都google過
你呢個係2020
呢個網2021 pesuniverse 去到 v3，v4冇擺上去

sor 柒左添好耐冇follow隻game 眼都殘埋

btw 其實ps4既option file再更新落去會多幾多野姐
ps4因條件所限 基本上做完德甲已經完成左7788
照計更新落去都唔會多幾多野 用住舊version都差唔多姐應該

K社會提你入save
但又戴定頭盔叫你地唔好侵犯版權

今日係咪送500金?

終於有個長期B 龍門

最主要係 pesuniverse v3 d轉會唔update
但我見v4 好似已經更新哂

係咪差德甲果d咋?普通果d官方即時更新應該都齊

但係我見英超果d都唔齊
巴克利仲係車仔，曼聯冇卡雲尼

你裝patch之前要係game入面禁左套用即時更新落你個edit save到先得架
本身patch係唔包轉會 唔關version事

新手 想問下係咪一定要買教練 先可以轉隊型

喊出黎
買利物浦3抽
2阿祖安1gomez

係

紫卡出龍門真係多餘

普通黑波都大把勁龍啦

專登咁做

邊個陣型正？433？4123？用myclub買教練，700個好貴下，唔想買錯野

打多d波，慢慢會可以用錢買教練

Gomez Jota Salah

想要阿諾 有隻普通係手 諗住自食

抽唔撚到

要睇埋防守同埋進攻戰街

仲有支援

係，最想要taa

我都抽唔到
利記/英格蘭加埋三次都唔俾66我
俾Thiago，SALAH（食咗），廢左翼

金卡中食屎狗，托迪

用GP? 但係隊波經已over cost，免費果個教練得650

想問下ML既青訓球員係咪一定係重生人黎？ 冇random人？

打多啲任務 有得升個cost
教練到㩒正方
唔記得邊個係升上限 我都升到阿迪達成千

年年青訓都有假名假人 例如一起手果D已經係啦 好多都廢到你唔想用

突然個post咁熱鬧

Ching 想問下有咩教學片 或者有用嘅網站
新手第一次玩
打電腦都輸

以前睇過呢兩個

一抽出紅畫面
OWEN
我想要謝4

60抽0紅cls

冇玩一排 連銀波都瘋狂重覆

今個星期送個三抽 又係三個銀波

之後嬲嬲地又抽25000

中返隻老孫

2抽出咗謝4。不過係另一個ac 主ac未抽（唔知有無得抽）

麻麻地

唔好用咩？表面上能力勁過尼維特

好撚鈍 同埋成日唔上去

唔上去 你用咩風格教練都有影響 要用反攻 放Cmf amf 我d全能中場隻隻都砰砰聲衝上去喎

我原本用beckham打佢個cmf位
上同落都爽好多
同埋佢平衡唔夠回身好鈍
4312反攻陣有咩教練好用

各位好

想問下pes 有冇fifa 個隻coop mode可以打雙人online, 本身玩fifa，我同我fd都頂唔順利狗法國狗，所以如果有我地就轉會😭

拖連奴個4312 mc第一都長用 但已絕版 你有幸見到又轉番4312 就即買， 另外就呢個法國佬 現時都轉咗4231 都係一樣啦 轉番4312即買手 不過呢個比較難刷到 740太多陣

呢邊屈得仲勁噃

好撚嬲！！
今日再試，又係第一下紅畫面，但係俾個廢沙比我DKLM...
你幾下先中都冇咁嬲，兩日都係第一下紅色但俾埋啲你唔想要既人！！！！！！ 冇哂金了DKLM！！！

星期一會出咩

2次都神引仲要好撚嬲 依家d年輕人真係幸福慣 仲要二隻唔同又有謝4

好似我上次咁要你抽170下 千幾蚊都抽唔中心頭好咪跳樓？

我係冇 謝 4
神引都冇用....沙比唔會用
Owen都還好....

又，抽170下個心反而順啲...
抽一下又如何，中唔到想中的....

係喎 睇錯左 原來你係中奧雲 自

你個觀點好似咁奇怪既
我就點都係寧願2次神引但唔中心水,總好過使左千幾蚊都未中心水果吓咁灰 因為我睇過太多人 出7隻都係一樣
無論點講 以我見你既抽運比起大部份人已經係神級
要知足呀

冇得唔知啦，冇哂金了已經...

好想要咪課囉

不過如果唔係流料 遲啲會仲有一隻謝4 攻擊力勁幾多吓 但無呢隻咁全能 自己諗

呢隻算幾好撞 長傳ok
不過轉身真係慢
後面一定要揾人包
佢同beckham都可以放長波
前面要揾啲哨到波嘅就有用

想問下今年myclub d經驗導師點先拎得快

電腦杯

對人杯就出三個果星期抽中既feature player
好似打一場送一個

今年送左好多個經驗導師
我唔多玩d導師加埋都有300k exp

但係我個青年隊d人好似都係真人黎 我見d未聽過名但樣又好似幾真既，上網search下真係有呢d人 定係有得set？

而家先明佢解鎖獎勵係點解
唔該巴打

屌，玩傳奇難度d 操作咁鳩既，次次輸角球，永遠㩒L1轉人電腦同你轉第二個，就算唔入又俾電腦執雞，爭55波個d位又係咁，近個d 唔轉唔到，就同你轉遠位置個個，搞到係咁輸控球權

用r3推方向轉人
或者開下一個L1轉人轉邊個 之後快手d轉

今年食住國安法 一於做個勇敢支那人 玩支超唔玩日職

玩北京國安

送既500金扔哂落海
手機版抽到頂住先

聽日有乜抽

鏝 熱 好似

之前我仲問點解PC有唔少人有咁多隻球會版紅卡，明明官方話PC最多只可以買一個球會版。最近PC所有違規購買既球員版紅卡既人都被官方刪除，真係開心死

青訓人仔基本上都係隨機，有真人有假人，但超班既一般有限得1-2個，同埋假人基本上廢到你唔會有興趣

PS4都見個人買齊4個pack

主機版可以買多過一個
但PC版最多只可買一個
我都唔知點解官方咁定
不過都好，PC版唔會咁實(錢)力懸殊

打800分16張紅卡隊
又係一個用外掛掛幾千場sim全滿級既狗

見佢特價轉會過嚟玩一球成名，想問下係咪冇得好似fifa 咁要求電腦隊友比直線或者比短傳自己？

無記錯嘅話，R2 x2，你會見到你個球員舉手要波

廣東話旁述真係好嬲打

真係超級大傻仔呀

失波通常都係掛住玩手機

咦 防線有個漏洞喎

傻的嗎你 邊個話掛機幾千場一定外掛 你唔比人唔使撈大把時間玩?
見人多紅卡全滿級就話人係狗
你好明顯就係 憎人富貴果類 ,窮L提子真可怕

啲epoint點拎

我話掛sim全滿級係狗，而唔係多紅卡，你識唔識字
唔少大陸仔用自動點擊掛sim就係人都知有哂群有哂討論
掛sim狗排名賽得幾百場，sim就4-5000場，無間斷每日踢8個鐘都要5個幾月時間，隻game只出咗未夠4個月，你咁叻咁識波唔通會唔知？
你鐘意攻擊我咪繼續扮弱智囉假弱智真on9 仲可怕

打800分16張紅卡隊
我係話你 打字無講 個心一路提子呀
其實你一路既留言就係見人抽紅卡就提子味濃
窮咪揾多D錢囉 憎人富貴無用架
PS4夠有人幾千場SIM啦 又自動點擊掛呀?

原來提及紅卡就係提子咁呢到全部提子L喇
原來零課就=窮，咁你一定係富豪啦
真係唔好意思，原來一路以嚟刺激到你嘅玻璃心呀
傻嘅點會憎你，一直都話多謝你讓我哋有遊戲玩

Btw隨便google吓都搵到，最可怕嘅始終都係無知

唔好拖人落水啦 仲講到全部 其他人就唔覺 你就一定係一個提子撚 跟著就會講廢話
零課緊係唔一定窮L 但你就99%係 因為你既留言表現出你唔抵得果種酸味 姐係唔係唔想課 係根本無錢課既76
更正吓你 係我地讓你有遊戲玩先啱 不過咁多人養你一個乞衣又無所謂既

我就逐點反駁你你就淨係識攻擊窮窮窮、提子提子提子，你係咪無過讀書姐？

咁我依家宣佈我係超級窮L乞丐，咁富豪你仲有咩講？
PS4係咪無自動點擊掛呀？你答我啦
讀多啲書先嚟撩交啦，無知真係可怕
Btw你成隻狗咁追住我嚟咬，你係咪好提子我用啲垃圾都贏你成條街？唔怕講出嚟喎 大家安慰你

有就等於人地一定係用外掛? 我意思係你唔比人手動掛呀? 你自己智障解讀成有定無咋 傻仔
唔該自量吓啦 提子你D分? D分食得架 ? 有錢分架? 除左比你自己打J有乜撚野用 仲要電腦版出哂名勁多用外掛 神仙打交 可能你都係一個外掛撚都未定 唔好話千二分啦 想要幾多都得啦你
提子球員就唔同呢 鐘意組隊經典巴塞玩又得 組隊阿記玩又得 ,好似你咁用死幾個係慘D既 睇住人用告魯夫
BTW 你玩PS版可能700分都上唔到呀

你睇你提子到...真係好肉酸好核突
告魯夫？sor我有喎不過你一定話我係外掛整出嚟㗎啦
你打傳奇贏唔贏到姐？定係踢開職業？贏唔到咪再課幾千囉

700分？我踢完頭10場都已經800分，你同我講700分？估唔到700分你會認為係可能上唔到果然你嘅水平真係差啲，你同我踢估計都係輸到喊
唔同你嘈喇因為你無論智商、知識、技術都係低

係呀 原來告魯夫比你乞到呀 緊係啦 係我地養你架窮L乞衣
唔好意思 我打傳奇2次都1TAKE過呀
拿 乞衣姐係乞衣 無講錯 我話你嚟PS4唔知上唔上到700分 姐係串你無得用外掛連700都上唔到呀 你就用你既智障解讀講廢話
你同我踢過咩 你又知你贏到喊 我話你知啦 我10XX呀 要提子你D咩呀 咪一樣係黑牌 你係名人堂咩 唔係就收皮啦 你多果200幾分呃番嚟架咋嚟PS4/PS5版 700分都唔知有無呀你

哎 唔記得講 課多幾千蚊?呢個價我出街食飯都食唔到2餐呀 陰公
認真 上次你話儲金 將儲哂既掟哂去抽告魯夫 原來儲左成個禮拜 儲果500金 我真係笑左 估唔到有人乞衣到咁

係咩 告魯夫你有喇咩 唔見既 係尻吹定係太貴你用唔起放左係後備用嚟觀賞呀 好刺眼呀你個陣太大浸寒酸味 睇唔慣呀我

有又一定要用咩，你估個個似你鐘意擺哂D銀紙上場咩
你課左咁多，養活Konami，成隊紅卡先岩岩先拎到黑牌咋?定係上唔到喇?仲好意思講出黎，你醜唔醜呀
咁有錢就唔洗用老翻Windows啦笑死人咩，原來係充大頭鬼，幾千蚊食一餐喎，扮有錢仔呀?好馨香呀?原來係自卑仔，真係笑死街坊
官方封你帳號一個月，唔會係因為你用外掛吓嘛?定係人品太差
話我用外掛，然後覺得大陸仔幾千場sim就係手動你真係隻叻叻支那走狗
你繼續吠啦回應你都哂我時間，正式block7你呢隻周圍吠既充大頭鬼老翻外掛支那走狗

想問下 match day 幾時先有得睇Final

PS4 1100pm-1230am

白痴仔真係白痴 屈得就屈 咩老翻windows 老翻就無水印啦 柒咗啦死窮L官方網站dl落嚟架 我新電腦使乜咁快買住 又唔係用嚟打機 點同你得部pc

金卡咋原來 啱既 咁寒酸收埋好啲

我比人封呢就係因為屌尻支那人 你鐘意屈咩就屈咩啦 反正你就係一隻外掛狗 我無周圍屌人呀 淨係鐘意追住你呢一個 死窮L提子乞衣仔外掛狗 嚟屌 吹咩

新手，請問咁配合有無問題？
謝謝

其實係咪4231 勁過433？
唔係好識用

Mbappe cmf?

訓練過位置，我希望佢可以踢中場

浪費晒佢d速度喎

曼聯送波抽 中普巴

阿記送波抽 準備好開partey

幾時有阿狗波抽

後日

今日有抽送？

係ps4/手機/PC/xbox 都綁定同一個konami ID
齊哂會有4萬幾point

433上集開始至今集 廢既 同埋高級教練大部份拎嚟同人pvp會輸到你甩轆，用4312啦 呢二集都係最多人用

好辛苦用垃圾陣打羸一個手動2千場sim既大陸仔
唔講咁多 費時狗亂吠

外掛提子狗白痴真係白痴 咁普通都可以開埋d咁無營養嘅打j post 仲有係費事呀唔係費時呀 贏唔係羸呀 死傻仔仲叫人去讀書

見到有人覆我 但我又睇唔到 一定係果隻畀我block咗嘅無聲狗喇
充大頭鬼扮有錢仔嘅外掛狗 丁屎咁多錢買windows kay都畀唔起 仲要用外掛用到畀官方封帳號一個月 笑死

#信念是刀槍不入
我啲fd同我講 你係到吠吠吠 阻住人係到討論game
本來都唔諗住理你 你想我繼續踢爆你 你就繼續吠啦

點睇SoB

Pc 用lite 連 得唔得

換馬甸尼 好唔好 差個form 永久B 後衛

可以用lite

4312 canto 好用

Sob？唔明

蘇斯克查個陣

巴打無睇開波？

咁Android 同iOS 只可以一個 定可以分開

只可以一個

你話充咪充囉 點都好過你充都充唔起呀 死窮閪

我用外掛呀 我PS4版喎 用乜嘢外掛呀 介紹吓啦 你咁熟外掛 你起我底我比人封過咁就得啦 屈我係用外掛比人封呀 使唔使貼個email上嚟比你睇 等你又柒多次呀傻閪

唔係比唔起 係唔買 我覺得千幾蚊真係丁屎咁多錢咋 點都好過你45蚊都要儲成個星期啦 儲500金 咁45蚊真係比乞衣都唔止

放fifa20 ps4

好驚呀我真係 踢啦 快啲踢啦 你仲有咩踢呀 等緊你繼續老屈呀

話我吠？邊個留言話唔講咁多 費時狗亂吠？ 你挑機吠先我咪奉陪到底囉

有 不過英超好小睇 主要睇西甲 用sob 不如用鼻屎佬啦 sob防線推到爆pvp好易輸反擊

講到明同支那人互屌喎 係咪仲要明屈呀 屈我用外掛呀 使唔使貼個email上嚟等你立即收皮呀

Ok thx

唔準笑人

收皮啦 笑你老母生肺癌就有份 死窮L外掛狗

放番你隻狗出嚟睇吓先，原來吠咗兩日
話我窮L外掛？有證據就攞出嚟，技不如人就話人外掛，成隻小學雞

你被官方封帳一個月，仲話自己幾千蚊食一餐飯，事實係幾十蚊買windows kay都要驚被人呃，原來係窮L充大頭鬼，仲要先撩交，盲撐支那外掛狗，呢啲就係上面post睇到哂，有證有據嘅事實

仲未計你係post見到人妻就搖頭擺尾嘅狗公
仲要扮女人，開post叫人嚟討論自己女性性器官

你呢隻男扮女人好色變態又自卑充大頭鬼嘅窮L紅底支那狗，滾

你估得你封我咩 我夠封左你條死窮L啦 不過見你係其他人留言度吠 咪放下你隻狗出嚟同你玩囉

你係窮L呢就已經證據確鑿 睇你個垃圾陣 睇你寒酸到要儲一個禮拜儲500金就已經知 你自己都話自己窮L 技乜不如人 你贏過我咩

你葡萄人多紅卡就話人充,見人抽到你乞唔到(儲得幾百金就想中仲唔係乞 死乞衣)你咪屈囉 慘得過事實就係你連充都充唔起呢 仲唔係窮L 你充比我睇吓啦

買WINDOWS我係驚用二用用唔到所以問人 唔係驚比人呃幾十蚊呀 你喜歡點演繹咪點演繹囉 我又有電腦又有PS4 我成隊紅卡你又無 邊個係窮L呢

開post叫人嚟討論自己女性性器官 ?請你貼出嚟我邊忽邊句叫人嚟討論自己塊閪 個個都起到我底呀記住 你一咪靠屈無用架

我又紅底又撐支那呀原來 我黃架好憎支那架 我發覺你咩都屈一餐喎 , 你一咪靠屈無用架 其他人一起我底 就知道你係度亂屈一通 你係度就無哂誠信變過街老鼠架喇

我比官方封又點 封左4日就放番啦 同支那人嘈交呀因為 你之前唔係屈我用外掛比人封咩 驚我真係拎證據出嚟 依家唔敢講呀再 越睇就越覺得你條垃圾柒 應該係隱蔽廢青白咭仔

我屈你呀？
哎唷好驚畀男朋友見到？
定係原來係死gay佬？
扮女人開post嚟打飛機呀？
充大頭鬼自卑仔，男扮女人變態佬
大話連篇，一個大話接一個大話
你仲想我踢爆你幾多老作大話？
原來你講嘅無哂誠信，過街老鼠係講緊自己笑死人咩

原來真係弱智 邊一忽令你認為我講緊我自己塊閪 有無一句係講緊果個係我
睇哂D留言啦同埋 一路都無講過係我 無講過我係女人 我仲叫人屌完好飛
原來你係果D條女望你一眼就FF人地鐘意你果咋傻尻青頭
BTW 喂死乞衣 你未答我呀 你話我多紅卡唔買WINDOWS就係充大頭 你充都無得充咁你係咩?垃圾

大話狗話：「哎 唔記得講 課多幾千蚊?呢個價我出街食飯都食唔到2餐呀 陰公」
你係有錢幾千蚊食一餐飯就唔洗上Carousell買二手垃圾啦，自卑仔充大頭鬼，陰公

大話狗又話：「官方網站dl落嚟架 我新電腦使乜咁快買住 又唔係用嚟打機」
大話窮L無錢買正版windows，仲要下載但又無錢買key
大話狗話唔係用黎打機，但又砌機，喱係間房坐電競梳化、用紅軸鍵盤、曲面mon加埋mon架，你既AOE做左condom呀?唔怪之得畀人叫你做泣水狗，不過我都係覺得大話狗岩你D

你鍾意充大頭扮有錢仔，鬧人窮L，都係想滿足你自己既自卑心嘛，大家都明白既，會可憐你既就好似對待精神病院果D一樣，但你自己係房吠就得架啦
慈雲山凍唔凍? 我淨係知多公屋

雖然個post本身無乜人講野
但要嘈不如自己去黑洞嘈？

話咗果條友阻住人，人post gif圖佢又阿支阿佐，人post外掛狗圖佢又嘰嘰趷趷，先撩者賤，雖然條友周圍post都係憤青上身，可憐依家影響人啦

阻住人係你條窮L垃圾廢青 拉番上去睇吓係邊個又留言撩交嘈先

你真係on9到極點 開頭唔係屈我我用老翻咩 知道唔係老翻又話係無錢買呀 唔買原來等於無錢呀 你個思想好撚垃圾呀 正一窮人思想

你講既野直頭智障到無倫 完全冇邏輯 無錢買key又會有錢砌腦 有錢買電競梳化 有錢曲mon 原來幾十蚊條key 貴撚過哂以上搞到我買唔起 咁姐係點呀 好亂呀 死白咭仔知唔知自己講緊乜嘢呀 痴得好交關呀你 係咪姐係人哋有乜嘢就係充 無既就係無錢買

葡萄撚白咭仔就係咁 見人有就唔抵得話人充 無就話人窮

你正正式式就係憎人富貴厭人貧既 社會廢物 抵你咁撚窮 得部腦 乜柒都無 用哂成副身家買條key

喂 講咁耐你條白咭仔外掛死窮L都答唔撚到我

你條乞衣連充都充唔撚到 有乜資格話人充 知唔知醜呀你 乜撚都無 得條key 500金要儲成個禮拜 笑撚死人 咁撚失敗仲唔去死

哎呀 死窮L好撚慘呀你 窮撚到仲用緊部垃圾古董老爺機呀 仲上置火牛 買部新腦都無錢 要換機箱呀 仲要窮撚到得一把風扇 都話咗你充都無資格充啦

風扇都買唔撚起 唔怪之得要儲金啦

好意思話人充 邊個係真窮L心中有數啦 白咭仔外掛撚

影響人？ 夠你影響人 開埋d自殺post 你仲唔砍掉重練既 你咁失敗

究竟咩人先會覺得自己要砍掉重練呢 就係自卑到極點 係社會上係一個垃圾 廢物 對社會毫無貢獻既乞衣 好似你玩winning咁 淨係攞着數 豪無貢獻 要其他人養埋你既一隻窮撚乞衣 見到人課金抽卡就葡萄 話人充 憎人富貴厭人貧既自卑撚

Btw 我好想睇吓你部垃圾老爺機呀 儲夠錢買機箱未呀

好想睇吓你張電腦枱係有幾咁寒酸呀我

我係超級窮L乞衣仔都好過果隻自卑慈雲山公屋仔充大頭鬼，仲要自己正評自己嘅post，你係咪真係咁自卑姐？

如果大家覺得隻充大頭大話狗嘈膠住哂，就完全封鎖咗佢，等佢變無聲狗啦
我就完全鎖番咗佢入狗屋喇靜哂

自殺廢柴撚驚呀我話我住渣甸山呀 嚟搵我啦 夠唔夠車錢呀

鎖番之後唔好再撩事鬥非喇 夠膽再挑機屌到你隻社會失敗自殺窮L外掛狗去自殺

阿狗pool又中垃圾
中唔到包皮同派對
比左沙卡圾同隻垃圾前鋒 叫我情何以堪

抽到組到成隊巴塞

德國四個龍儲齊晒

中leno 羊
仲有尼基迪亞

想要partey 自食

我都想要派對

羊我以前有用
弱化版包皮算幾好用
不過對面如果有puyol果類
aggressive 超高又好搶得嘅中堅
基本可以收返埋

勉強砌左個垃圾阿狗陣出去比人撚狗

玩ML，想問係咪1月到45歲就唔比再續約被迫free go比佢走
我隻ddg感情爆格，續約句嘢都話應該會很順利但死都唔續
我就算開1格買斷價、推爆人工、出場獎金、不失球獎金同贏波獎金最後都係話與他的續約談判已破裂
但佢12月尾嗰時又冇話會退休

今日有無講有乜抽

紅卡 皇馬
綠卡 麥巴比

巴塞IM
Xavi/iniesta/puyol

張包皮好似得99

45歲跌曬能力值啦
放佢一條生路 重生後又一條好漢 有排你玩

500 coins中紅小白
想要佩奧爾

今集大師聯賽係咪冇得直接用經典球員
之前玩2019個時有個制轉用唔用經典球員

好似無
setting無得開就應該無

今集可以開game 後import 入去
但喺入面要俾轉會費同人工

重生出翻黎應該都同45歲差唔多能力

咁我唯有是但借條友返嚟頂

係都唔錯
而家Overall 84, gk awareness keep到 9x 其他4項8x

能門一般出翻黎都有76-79

打2-3年就算唔爆升，正常都有82-84分

迪基亞係pes真係好屈

佢同紐亞真係cls

想問如果只打電腦係米會會唔到本 (GP)？ 我挽左兩個星期，啲GP 一直跌，跌到就得負資產。

PC 版

你用堆垃圾白波球員就唔蝕 用d勁少少既球員要續約果下就蝕返曬

咁如果我淨係想打電腦，係米要不時攞啲白波泥刷下GP. 如果係，咁啲白波用完即棄，定砌隊白隊長用？

淨係打電腦點解要玩myclub唔玩ml
仲要用住堆廢人玩咁辛苦儲gp

全黑波只係打電腦，GP回唔到本

賺GP:
打PVP有每週PES League 排名獎勵GP，第一組別嘅首名獎3萬GP。
參加每日Matchday，觀看代表賽有1萬GP，我方贏代表賽有1.5萬GP，輸都有1萬GP。

低cost 就得

我打最後果場先換d 勁少少既出黎

前期用白銅波

而家儲住有100k+ 輕鬆玩 邊個態好就用邊個

仲有30幾張續約卷慢慢玩

主力用潛質幻幻

有冇人知會唔會再出新既iconic
同埋冬季轉會更新
係會出張新卡定更新舊卡

今星期出國米IM

同埋有新data pack

國米有啲咩人

新data pack姐係會有啲咩

打 Career mode無啦啦入球荒,打撚咗成十幾場都未入過波,之後俾親key pass啲隊友一定唔入,最重要我check咗個入球榜我lead咗人哋7,8球,我想問係咪關呢個事

劇本 隻game唔想你入就唔比你入架啦 冇得解

估唔到同fifa一鳩樣

呢方面係fifa都唔夠pes黎
fifa都仲有機會靠跑狗屈機強行創造機會入波
pes已經難屈速 撞正劇本你成隊豬油糕咁更加難玩

有無人遇過 d 撚樣一開 game 就五格向下

有d人0:0都猜

新im 未有資料
Data pack都係update 下球員樣/能力/轉會之類

係咪今個禮拜有

一樣有劇本，你領先太多會迫你全隊廢翻幾場先再慢慢上翻力

平時啲波好順但中招果陣會廢到仆街

我直頭見過電腦中堅直接上腳唔郁幾秒之後俾對面個前鋒拎波射入

果種閪真係好撚閪，踢到攰又冇得換走，一開始體能已經勁低

真,點解唔學埋fifa咁有得要求換走,前期真係玩到好辛苦

隻game整得求奇

ps2年代仲仔細過依家

如果唔係有patch有得玩港超同港隊,我應該繼續留喺fifa

覺得pes點？

節奏係真實啲,戰術執行亦好過fifa,係有時啲ai唔估發咩神經,單刀都唔撚去

不過我自己覺得fifa個爽快感都好重要，pes無論勁人定廢柴都成日撻q、漏波、控甩真係好乞人憎

呢個真係不能認同更多,單對單我喺pes係無成功過過人,fifa嘅話我扭完兼入埋

如果想學單對單sm電腦可以起我底睇翻啲舊post

用右菇拉少少空間然後用啲有突進既skill move就得

不過要留意你用既球員有冇相關既skill move 技能卡

PS plus 終於特價

終於可以打下online

國米im
馬圖斯
森莫蘭奴
費高

本身有金咭費高

下年好似唔洗入patch都有香港隊.

更新完 華特包斯 張相好搞笑

今次更新轉會完全無update 過

我仲以為係我隻game壞咗

上網睇鬼佬講gameplay好咗?

有無pc巴打可以幫下手
尋日係steam買左呢隻game 見佢開game已經係datapack 4.0
但點解仲係無真實球衣同球隊名???

屌 買錯version
正契弟

乜料

圖呢

Pes 要上網自己down pack

我買左standard edition 岩岩退左錢
見佢寫球會版本先有完整陣容同數碼球衣

佢指嘅完整陣容&數位球衣淨係my club模式嘅果支球隊

佢個data pack又係咩意思？

Data pack都係update 下球員樣/能力/轉會之類

Ok thanks bro

唔關事 隻game本身就係得極少量版權/真球衣真名真會章呢d野
若不是玩家有得整patch入patch 隻game早就完蛋了

呢個我知既
我以為pes個data pack就係真實球衣
7 jor

data pack=官方dlc
佢只會係本身隻game有既版權上再加返d真球衣(通常係隊波既第2,3作客球衣)
係版權方面 隻game8,9成既野都係要靠patch補返黎 原本隻game有既版權實在太少

on 撚9
傳波空哂都成日傳唔準

係根本同一集入面點patch都係差唔多
k社仲要次次出patch都唔會詳細講gameplay改左d咩 淨係拋低一句改善遊戲體驗
之後由得班玩家慢慢ff改左d咩 眾說紛紜 有班人跟風話好左 d人就會信
何況今集打正旗號叫season update 賣百幾蚊 官方更加唔會出力搞

砌咗隊辣殺紫卡出嚟 都幾撚黑

尼基迪亞 你都練

通常見個精選pool唔係100% 黑波 都唔太會去抽

Matchday b隊回體

我用手佢送聖保羅果件幻幻

我都有升brenner 仲要中咗兩隻

十年冇玩 pes/winning了。
想今年新年買番黎玩。試左 ps store果個 lite版，都 ok ,係電腦 AI真係麻麻。
想問下係咪可以 patch番 d經典球星，大哨，細哨，亨利，碧咸，果個年代果 d?
幾睇5年波，依家 d人冇個識.

條友俾人賣左去美職

咁後生去美職

你講果4個得細哨碧咸，經典人都算多但唔會個個都有

唔該，師兄

Dllm抽百鳩幾抽都唔撚中紅卡
係咪咁撚on9

幾星期無打online
Ps4揾唔到人既

迫人課金

十幾年無玩winning見steam 1舊水有找諗住懷舊下單機玩ml
想問球衣球會logo聯賽logo邊度down

可以留意一下呢個patch
係我見過最齊全既pc patch 主要係因為佢包埋幾百個球場
但代價係有排download 成個patch差唔多200gb

可以入去睇下佢段介紹同d圖
之前出左v1 但因為隻game最近出左新dlc 個patch仲未跟住個dlc去更新
所以未必岩現時用 但可以留意下佢幾時出v2

最已陣

有冇steam巴打知點先可以唔更新？
次次都逼我更新，更新完ml save又無左

斷左個上網佢
pc係有d麻煩 每次官方更新 都要整pc patch既人跟返佢個版本再去整patch
ml save唔會冇左架wor 你只係要等d pc patch更新到同官方同步
之後d球衣人樣聯賽都會返曬黎可以照玩
一切都係只係時間問題 不過不得不提依加整patch既人愈黎愈少亦愈黎愈慢
相信都係心淡隻game唔爭氣唔好玩 冇咩動力

我steam offline但一開game就彈返出去
變左無得唔online先入game

有無巴打有K league option file link?

有冇人可以一齊玩myclub合作...好悶..

嚟踢myclub友誼賽

ps / pc ?來吧 好悶

聽日星期日 幾點？

講漏 係PC

岩岩係 2019 轉過黎 2021
想問問有冇巴打會自己搵開波衫匯入隻 game ?
本身用 smoke patch, 岩試過將 wehk patch 入面既 横濱 FC 波衫 ted file 匯入成功

頭先見到有日本隊火焰球衣 ted file,
但見個波衣 file 係以前 2017 版本
有冇巴打熟呢飯 想知道 2017 既 ted file
2021 重岩唔岩用

岩岩開咗個 Master League 玩 但發現一開始個 setting 冇咗以前集數有既經典球員選項
入咗 game 都係搵唔到個班經典球員黎買

有冇巴打幫手解答吓

開檔前係edit save調曬班經典球員去自由球員或者是但一隊垃圾隊到咪得囉
原版唔裝patch 隊經典隊都係假名假人 呢個選項其實冇意思

屌我頭先爬晒文, 跟住睇返 smoke patch 班經典球員, 痴撚線啲樣假撚到咸 跟住我自己係 pes 2019 砌設支 横濱 FC 出黎算啦 留力 2022 算鳩數

頭先見到個 日本隊 2000 年 kits png, 即刻 down 落黎用

買咗隻fifa21玩咗一個月 一升到傳奇級啲波就變到好撚垃圾對皇馬對巴塞對馬體隊隊踢法都一鳩樣。都係圍住個禁區死扭守到好撚冇癮

屌佢老母臭閪 隻GAME整極都咁閪
今集仲要簡單傳波 One Tough都嚴重弱化哂
其他ON9野亦都唔意外繼續係度. e.g. 電腦永續無敵身位, 自己隊永不走位/走死位, 無形之手減慢你跑速, 轉人果時永遠都會疾一疾先控到條友去你想去既方向, 即時本身已經向緊果個方向.

超級球星？
頂尖球員都仲公平
超級球星就係玩家動作延遲減慢、能力減弱，電腦所有能力加強
我之前都唔信弱化玩家呢樣嘢，直到踢得多線上，發覺踢超級球星難度同Lag狗卡網整lag我果種延遲慢動作係一鳩樣！

yes.
同埋唔知邊條傻鳩發明個球隊精神數值
變相等於精神數值決定勝負. override玩家控制能力同球員能力
點解要將隻Game變成數學遊戲.
我試過用skip match去印證
如果skip match你係輸既話, 即係場波一定有script 你人手玩都會輸.

冇玩一排隻驚仍然鳩屎 一定唔會再買

去到呢個中後期，踢線上遇到幾乎都係卡網Lag狗
岩岩遇到個銀牌7百分，終於預到個正常啦，心諗食硬啦
屌你老母，Lag住踢半場輸3比1，心諗咁撚勁?
到下半場畀我全力攻追番個3比3
最後一分鐘畀我反超4比3，佢卡斷線，我屌你老母
又有邊個會估到4、5成勝率7百分銀牌都會係卡網Lag狗
黑名單>舉報>關Game，真係放棄，浪費人時間精神
一半屌D卡網Lag狗，一半屌鳩個垃圾官方

想問吓大家玩 2021 full screen 時有冇遇過成個畫面 全藍 或 全綠 死機情況
跟咗網上啲教學係 setting right click 揀返 Dpi 唔知咩相容性後暫時玩咗一場冇問題
但都係有啲擔心再出現呢個情況 不過 2021 又真係幾好玩咁

一抽中左沙比，之前已有利版。。。對我來講拜版同垃圾無分別

我己經半棄左驚冇再開黎玩
但都有睇佢出啲咩卡
Dllm沙比呢啲垃圾就利皇拜都有一張
好心啦呢啲垃圾卡邊有人會用
依家拜仁冇傳奇出咩
同位置都仲有舒韋恩史迪加
隊短呢啲咁撚標誌性既都唔出
抽黎都哂鳩氣

hello，好耐冇見

等2022轉引擎睇下點啦，2021我都冇買，轉左玩fifa

fifa單機係悶，但我主要玩pro club都叫做重新享受翻以前打winning既快感，唔洗再見到啲電腦on99唔理個波、無啦啦撻q幾碼都傳唔到、無啦啦硬直果啲仆街野

隻西game仲有好多經典球員未出
去睇評述員讀球員名個度就知

遲咗半年先得閒玩返
成個 post 冇晒人

屌隻 PES 2021 玩玩吓無鳩端會死機既 死親都係個 screen 會剩色, 藍色, 綠色, 祖紅色都有 係咪恰鳩我 叫我玩返 2019 算鳩數 有冇 PC 用家有呢個問題

本身用 pesunites patch, 呢個 patch 其實係用 wepes input file 入去,
比起以前我用 smoke patch 黎講, 感覺係佢出得分表時啲球會 Logo 會
0.000X 秒咁逐個逐個彈出黎, 而 smoke patch 就 smooth 好多,
不過 smoke 就鎖晒好多球會, 唔俾加衫, 而 Pesunites 就比較大空間
可以自己加返自己想有既球衣去比球會用

似係你部機就黎收皮既徵兆 ram/display card可能有問題
死多n次驚你到時連機都着唔返 建議唔好玩隻game住

因為今集fifa d ai唔會傳中 落到底都係死扭爛扭入返中路而唔係斬中
pes既ai都係黎黎去去果幾招 總結兩隻game打ai都係悶

我諗住試吓玩返一兩日 2019 如果無問題就即係我唔岩玩 2021

之前搵左主席問候你

搞咗幾個鐘, 又重裝 patch 又磁碟機重組
屌 原來係張 display 卡鬆撚咗

畫面花梗係搞顯示方面嘅嘢先啦

好撚無聊, 搞撚咗個南華食屎啦全盛期時既波衫, 不過條領做唔到十足十 大家鍾意既就攞去用

已經放棄打Online...
Lag狗斷線打到冇哂癮...
得閒開來打吓電腦玩下Skill仲開心...

啱啱踢4場
第1場打700分, 羸
第2場打900分 死Lag狗, 1比1和, 我屌你老母
第3場打1千分 95%勝率 斷網Lag狗，一開場佢就自己郁底整斷線無效比賽
第4場打1千分 場均入4.X球 極級斷網Lag狗，我開場無耐打少個，Lag到極點情況都贏2比1垃圾狗整到極Lag先入番一球，最後89分鐘整斷線無效比賽

其實開賽一睇到呢D勝率/入球數都知係Lag狗，都預左贏就會無效
照揪！話畀D垃圾狗知，Lag都贏你你技術都未到家

放棄 pc 啦

之前仲有條友係咁話PC易踢，講到主機版幾難踢，真係人唔笑狗都吠。
PC 咁多Lag狗，全場你延遲，佢落後就再整勁個延遲，8x分鐘佢落後緊就整斷網絡，易踢條毛呀

新手一問
你地去邊度down 球會波衫patch?

我以前係youtube搵既，因為有埋教學

再唔係你起我底好似都有啲link有用

唔明點解永遠玩PES個球證都係咁撚on9
我淨係玩Master League
我帶波過人比人撞跌係foul我
永撚遠個球證都係偏幫AI
同埋唔明點解打快速反擊果陣d人淨係識企喺度等波
好多時想燙個直線都冇人接應
咁多年黎都冇改善過個垃圾engine

講真今時今日呢隻垃圾已經唔係足球game，個系統要屈你既，單刀一樣唔俾你控

同埋佢單機係寫死左玩家ai會主動貼翻近電腦ai，所以就算走穿左都會向後走黎貼翻近個防守球員

玩ml最穩定既入波方法，我覺得係個人突破，用skill move過到電腦就好易有空位射/傳，千祈唔好單純用變速變向過電腦，因為咁係冇效

直線呀咩地波組織果啲唔洗諗，聯賽全部係script哂，唔會俾你成日做到，反而歐聯淘汰賽都仲有啲機

試過成季都沒12m有沒patch可以搞搞